[有圖]喉嚨生左粒野

喉嚨生左粒野，一開始食野好痛
去到依兩日連飲水都痛

睇左兩次醫生
第一次話扁桃線發炎，開左消炎藥同抗生素
第二次睇佢話係飛滋

但粒野都生係到超過一個星期
食完藥都無咩好轉

有無人知咩事

真係有圖

嘩屌

唔係痱滋咩

放link+慎入ok?

好撚痛

但成個幾禮拜都未好
我驚係其他野

巴打你係時候洗牙

隔住個mon都覺得臭

近排先洗過
黑色果粒係以前補牙既料黎

有蛀牙

屌放link啦 做乜事呢幾日咁多喉嚨post

對唔住
下次放link

好痛呀依家

無人知？

見到圖諗到個屎眼 post